# Сбор статистики для Расширенной электронной коммерции Гугл Аналитики

Основной модуль Ламбер отслеживает клики / показы DOM-элементов.

Модуль ga-ec-sender.js получает данные от Ламбера, преобразует их в формат Measurement protocol'а и отправляет в Аналитику.
